沙田區議員麥潤培與市民集體於馬鞍山警署報案中

係咪弱鳩智，呢個時勢仲叫人走入虎穴

好反智

即係叫人自首

講錯嘢會唔會拉返轉頭嫁？
馬鞍山友不如留定氣力去百步梯仲好啦

好出奇咩 而家同個仔落街都被狗扑頭

明明而家個矛頭直指係差佬度，佢又走去搵差佬幫手 真係睇唔撚明